熱刺真係勁好笑

80分鐘之後變廢隊